波特蘭市Antifa攻擊民主黨俄勒岡州總部

Condom

死撚開啦暴徒
拜登唔識你哋架喎

強烈要求止暴制亂

仲係唔係PEACEFUL

拜登做到野

支持拜登總統止暴制亂

瘟神易請難送
Demorats

好似女仔比仔拋，條女返去打爛條仔屋企野咁

所有所有野推俾侵支持者囉

BLM NEXT

依家先知被人棄咗呀

死撚開啦你班暴徒
你地只係condom咋

支持antifa佔領民主党州

應該支持班友仔好似班加西班恐怖份子咁最後由間office拖住個州長條屍行返出嚟示衆咁

無政府反建制民兵,乜嘢黨乜嘢膠佢哋都唔啱心水㗎

越亂越好

係咪未找數

佢哋搞咩？

見到愛侵力留言

Condoms

支共係antifa 幕後黑手嘅話會咁都唔奇

美國佬都識笑鳩佢地

拎到佢地支持好簡單
講就得
但做唔做到先係問題

inciting violence

齊欣賞美國文化大革命

未過數

THIS IS PEACEFUL PROTEST

美國人真係好天真好傻
比支共浸透緊玩弄緊都未知
權鬥同支國人邊有得比

聖母Lady Gaga都叫大家和平
有咩就喺國會出面講唔好破壞
拜登新鮮上任唔好難為左媒

Antifa
垃圾condom

美國左膠仲要繼續擁護共產黨

睇咗3個唔同source淨係話係反拜登示威者無一個話係Antifa
樓主睇嚟真係好鍾意乜嘢都話係Antifa做

香港國際戰線：Antifa係香港人手足，邊個割就係極右

民主黨譴責咗未？Facebook,Twitter封AC未？

condomed

收皮啦死盲撚咁大條link喺到關我話咩事，係唔係antifa自己上twitter跟#PortlandRiots啦

condom!
慘慘 拜登當佢Condom
拒絕接見BLM

Or This must be Fake NEWS

根本就係

蠃左選舉都未找錢呀屌奶

覺青唔係至奇
根本就係紅衛兵

好似食人煉獄套戲咁
左膠根本就係借道德高地謀求利益

aunt Tifa

幾時會由peaceful變 terrorism呢

香港國際戰跣就有份

支持極左繼續破壞

其實佢地要乜

Antifa 同Biden 不嬲冇關係

Go Go Anitifa

左膠：包容

Free Oregon

敗燈重未同佢哋開會咩

當年美國唔支持蔣介石滅匪 今日自己承受返哂

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

Peaceful

要包容

中共係幕後黑手
你話呢？

放過我啦

唔報就唔洗界定

同黃絲一樣 五大素球

好和平
燒屋燒車 繼續加油

......你自己睇吓樓主個Source啦